[屯門友］人不在屯門 想知宜家情況點

急問 睇情況諗緊返唔返屯門

安全

住邊

富泰

返 冇事
條街冇乜人 比平時靜
不過好多人入咗百佳惠康買定糧食
街坊都傾緊呢件事

西鐵站安全好靜
啲鋪淨番爭鮮未落閘